葉國謙：取消選委會中117區議會席位機會高

葉國謙：取消選委會中117區議會席位機會高

全國人大代表葉國謙估計，取消選舉委員會中117席區議會席位機會高，他亦認同應取消，因為可以見到今次區議會選舉由「攬炒派」奪得議席，如果117名區議員進入選委會，一定影響到最核心的行政長官選舉。葉國謙今早準備前往北京出席全國兩會，他說目前不知道會議議程中，會否有香港議題，不過像去年一樣，臨時加入有關香港的議程亦是有機會的。他說港澳辦主任夏寶龍近日出座談會聽取意見，如何讓香港選舉確保到愛國者治港，相信亦發出了信息，他估計人大會議有機會處理相關議程。另外，他又說，民意是應聽取，但如果民意是被誤導，正如夏寶龍之前提到，以反對中央、不愛國的標籤去參選，反而取得選票更多，以這樣方式推翻中央管治、推翻特區管治，中央是不能接受的。

2021-03-02 11:30:36

下屆民賤聯贏返區議會又加返

委任咪得囉
都係共產黨員跟黨走
搵隻狗上去都一樣架啦

直接政協做使撚咩

仲下屆?

一定有 做下樣都要

自己輸左選擇就話民意被誤導

支持政府=民意應該被聽取
反對政府=民意被誤導

下年多幾十萬新香港人有票同選

之前好多都無登記

應該下年會有好多細黨係紫荊黨分支出黎選立法會

中國係統治全世界既強國

點解無能力"誤導"翻香港人？

是旦啦你地自己玩飽佢

中共設計果時無諗過港共會輸
仲要輸得咁徹底

諗多左喇,有紫荊黨唔需要民建聯啦

唔會，始終選出黎既人有變選，中共要既係百份百保證

到底有幾多資源浪費左係35+同初選

中共為左認對35+都做左唔小野

點解係浪費？

正正係35+有威脅，佢先來大搜捕。
再迫到佢搲爛塊面，肉鬼酸改制

表面上係想剷除民主派
事實上係連民建聯都一併剷除

令佢唔可以再假扮有民主選舉已經成功左一半

要求區議員宣誓 = 區議員好重要，一定要確保效忠
取消選委會席位 = 區議會係非政權性組織

事實證明左幾肉酸都好,外國人都係唔多理你
支共連緬甸開槍殺民眾都夠膽撐
And so what, 換來既未最多幾日頭條? 邊個邊個強烈關注

支持中央=理所當然
反對中央=被誤導 不能接受
同呢班冚家產講道理根本晒時間晒口水

手足出動未？

熱烈恭賀牙井當選區議員

用Dominion 咪得囉🤣